突發!!! 黃絲廢青勇武的秘密!!! 來自我的深藍老母

sorry for 1999

屌你老母

個腦有幾殘先會相信依啲野

打完想加密
結果禁錯copy sor

藍絲圈子到底係點樣傳d抹黑言論

咩年代？三百五百可以做到啲咩？

樓主返工未
未既話繼續食地住佢地
問佢地拎零用錢然後去買物資

如果已經出左黎做野要比家用
就cut佢地家用
話黎緊外資徹資經濟會唔好
所以要儲定錢

林鄭俾乞衣都係$500

我都想知

有冇義士自我犧牲入去大開眼界
睇完最多買支水比你洗眼

正宗裙腳仔

咪又facebook, 自己傾計個時打飛機

戶口得長期最多五百

仆街你老母似嗰啲好正經咁尻up

主要係你老母睇啲乜嘢Facebook page
你老母講嗰啲論點全部係嗰啲page講過

我send咗琴日嗰張醫護集會同埋公務員,問佢係咪覺得幾萬人都係收咗錢,佢收咗皮, 唔答我

For your reference

中左就有錢買物資

就算有住家飯食都寧願出去食 好過聽深藍兩老講野 越聽越燥